公司好似有條女「曖昧」

有時借d耳身體接觸，唔係摸「特別部位」
唔想係公司搞野
況且唔知佢係唔係有條仔

請指教
謝謝

唔好ff

睇post覺得on99咁
起底望下係咪假膠
見到樓主其他post都奇l怪怪

佢肯定中意咗你，但係唔敢向你表白，你只要同佢表白，佢一定應承你

毒撚就咪撚ff 有藥你就快撚啲食 唔好阻鳩住曬

先謝回應
我知
但唔係表唔表白既問題

而係唔知條女既係點

好毒呀

大家都係樓面 易食

性暗示嚟 樓主仲唔去馬？

你留意佢對其他男仔係咪咁？
同埋你地傾計有冇 d乜野？

都唔知你up乜

有身體接觸唔等於中意你囉，可能人地只係當你朋友，想同你玩下咋，唔好ff咁多啦

其實佢一直等緊你有表示，比d勇氣當面表白啦

佢一定係中意你 係我就即刻上佢 包保佢唔會告你一啪即合

公司仲有1個大隻佬部長
我諗應該唔會揀我
（我無所謂，我志在返工）

但係唔好「曖昧」我阿ma
（或者佢鐘意「曖昧」所有仔）

我只想返工搵錢
識其他同事，睇下有咩搞

玩下就好

唔想係公司搞野,咁你咪出左公司先搞囉ON9

甘都唔知佢係點？
或者佢有條仔呢

不過、我想同所有同事打好關係，第時有事、搵佢地傾

1 俾人父母親朋追殺
2 上了要辭職

我鐘意份工多d

點解，點解，點解。。。
請問，請問，請問。。。

請指教
謝謝#